許志安壞左 應該去邊到維修保養

少左個靈魂姐
搵返裝返入去就得
應該係賓穎個西度
爽到射埋出黎

好明顯冇買 Apple Care
壞咗又冇錢整